良心店！！

老闆見到我同d fd黑衫學生叫我地食多d
送左個餸比我地
香港有愛